江澤民=光明正大屌7你, 習不群=派手下黎屌7你之後話冇屌過你

好似江澤民咁正直最多只可以做十年
習不群就唔同啦, 勁撚到就好似學識左雙手互搏既岳不群咁, 真係有機會做到99歲

陳云根黃洋達黎架喎